武肺一日四死單日破記錄！82歲男院友今晚不治

沙士嗰陣好似最高一日死9個？

藍絲-2

對老夫婦係藍屍？

前幾日好似有一人死六七個

全部老野

驚西咩

係咩 等我仲以為單日破記錄

算唔算冚院剷

阿彌陀佛

6x歲好似都係死幾個？8x歲死最多

唔一定
我發現喺香港撑年青人嘅老人家比我想像中多

若果開始死D 20-30 米開始識驚囉

九成九啦

我識有個中左肺炎但銀髮手足 仲未出院

依家啲 40 後 ....

就快到 50 60 後班死藍屍了

今日上庭74歲手足

咁咪即係變種

老屈都得？

掌心雷 又少幾件

早登極樂

臨終一念係「阿彌陀佛」先可以往生極樂世界
阿彌陀佛 希望佢下世早日遇到佛法 脫離六道輪迴
離苦得樂

睇左做82歲男友

1/8一日內死咗7個